技術員7.1涉掟水樽無擊中人 被控企圖襲警准保釋候訊

民陣發起今年7.1遊行但遭警方反對，大批市民仍到銅鑼灣一帶「行街」，有電腦技術員當天在時代廣場附近涉嫌向兩名警員丟水樽，惟未有擊中警員。事隔近三個月，技術員被控一項企圖襲警罪，案件今在東區法院提堂，裁判官應辯方申請，將案件押後再訊，被告獲准繼續保釋等候答辯。